分手後第三十日

沒有你的這三十日十分漫長
你可有想起過我

i miss u

me2

I miss u everyday.

i miss her 3000

I know that feel bro

難得我竟這麼死心塌地 都可把感情摧毀

巴打拍咗幾耐？

搵個死黨落bar飲返杯啦
心情會好返好多之後就唔再在乎㗎喇
唔係你做錯野的話

第二十七日..

點解會分手？

飲過幾次
飲過下係好d
但之後又回復傷心